外國唔支持臨時政府只係因為世界秩序仲未準備好新香港

香港人想有出路一係建立出一個新嘅世界秩序
一係喺舊有嘅世紀秩序繼續跌跌撞撞搵出路

咩係舊有嘅世界秩序下嘅香港？
就係一直同你講嘅一國兩際
即係一個方便中國同美國搵錢做生意嘅地方

［戰略］立場姐姐：【關於烏克蘭那場「成功」的革命】

係守唔住
中共未死

有心維持秩序就出兵幫香港啦，香港人被射殺都唔反抗？

全世界唔支持其中一個主因係

你想人地仲可以點樣繼續用民主路線黎幫/利用你呀 你去到一半就直接話玩獨立

仲要本身硬力量係零 見到警都要掉頭走 公投又搞唔到果隻

內容又冇好好強調中國對香港侵蝕既過程

太早 同埋篇野太空泛太兒戲啦

唔支持架原因只有一個，磚頭係唔會擊到中共，保存實力，靜待時機。

你冇力量點會支持 樓主咁講唔通靠口號就可以打倒共產黨咩
如果美國唔支持既話共產黨出兵黎打香港都唔撚洗驚啦

Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

佢話佢地而家要做既野係花時間令法案更快通過同變得更強大同有影響力啊
唔希望國會花時間討論臨時政府

推

立緊急法 》港澳辦話係顏色革命 》無啦啦就有份宣言

又會咁o岩o係人權法之前攪既
等立左法再慢慢攪都未遲啦

一句講晒 美國唔支持 我就唔支持